死拜狗做乜主場都輸2粒

笑撚死我

你下一站教拜狗？

屌你老母 你唔係奧脫福教緊波架咩

向暴聯致敬

同時間睇其他波唔得？